/* Headers */
"DEVELOPER" = "開發者";
"FEED" = "動態";
"SAVE MEDIA" = "儲存媒體";
"STORY AND DIRECT" = "限時動態和私訊";
"SECURITY" = "安全設定";

/* Feed */
"Hide Ads" = "去廣告";
"Remove all Ads from Instagram app" = "移除應用程式內的廣告";
"No suggested post" = "無推薦貼文";
"Remove suggested posts from the feed" = "從動態中移除推薦貼文";
"Show Like count" = "顯示按讚數";
"Show like count in the post" = "強制顯示貼文的按讚";
"Confirm like" = "確認按讚";
"Show alert when you click the like button to confirm the like" = "按讚時顯示確認視窗";
"Copy description" = "複製貼文說明";
"Copy the post description by long press" = "長按複製貼文說明";

/* Save Media */
"Download Videos" = "下載影片";
"Download Videos by log press in any video you want." = "長按任何您想要的影片進行下載";
"Save profile image" = "下載個人檔案照片";
"Save profile image by long press." = "長按下載個人檔案照片";

/* Story And Direct */
"Keep deleted message" = "保留已刪除訊息";
"Keep deleted direct message on the chat." = "在對話中保留已刪除的訊息";
"Remove last seen" = "沒有已讀";
"Remove last seen from the chat" = "對方不會看見你已讀";
"Remove screenshot alert" = "停用截圖提醒";
"Unlimited replay of once story" = "無限重覆播放";
"Unlimited replay of once story in direct chat" = "允許無限重覆播放";
"Disable Story Seen Receipt" = "匿名觀看限時動態";

/* Security */
"Padlock" = "密碼鎖";
"Lock Instagram with passcode" = "使用密碼鎖保護 Instagram";

/* Developer */
"Tip Jar" = "打賞";
"Donate Via Paypal" = "透過PayPal贊助";

/* Pop-ups And Other Stuff */
"BHInsta settings" = "BHInsta 設定";
"BHInsta, Hi" = "選擇您的操作";
"Are you sure?" = "您確定嗎?";
"Yes" = "是";
"NO" = "否";
"Cancel" = "取消";
"Download HD Profile Picture" = "下載高清個人檔案照片";
"Download Image - link 1 (HD)" = "下載圖片 - 連結 1 (高清)";
"Download Image - link 2 (SD)" = "下載圖片 - 連結 2 (標準)";
"Download video - link 1 (HD)" = "下載影片 - 連結 1 (高清)";
"Download video - link 2 (SD)" = "下載影片 - 連結 2 (標準)";
"Download Photo" = "下載照片";
"Mark as Seen" = "標記為已看過";
"Downloading" = "下載中...";